有冇人知以前巴士Roadshow個位Rainbow張彩虹而家撈乜？

只係知佢都幾大波，佢fb冇乜點update，而家roadshow收左皮，唔知佢係咪做類似17直播個d，定係做ptgf